有無bno手足一齊去英國開間Hungry Korean

將高級嘅韓國美食比班死洋鬼子品嚐吓
加埋高級韓流音樂嘅氛圍
去到UK 一定要將佢發揚大

冇bno號 你老母

呀

On the bab 贏 hungry korean成條街

有得諗喎

hungry Korean 世界第一

賣正宗好味既點心ok嗎

你開gay bar啦

痴綫，梗係做傳統嘢，焗魚腸，焗禾蟲咁啦

開hungry hongkongese 賣燒賣魚蛋蛋撻絲襪奶茶

Join

但英國大陸人仲多

藍屍好心你留返係中國香港啦

收入55開?